對一個人太過依賴點算

本來晚晚都會同佢開skype 已經咗依賴呢個人同呢種晚晚有人陪嘅感覺 但有時候佢會突然陪唔到你 雖然知道佢有其他嘢做唔得閒 但係都會忍唔住覺得好鬱悶 無心機做自己嘅嘢 可以點算

異地戀？

唔係呀

你唔甘心同佢淨係做朋友？

人地對你有冇野先

大家都有自己既事要做

到佢唔返工唔增值自己淨係陪你，你都唔會要佢啦

凡事都有中庸之道

同佢關係好複雜 我地之前一齊過 但係我未放得低佢 係佢話我地可以照常skype所以先會咁

係

分左手就算啦

唔係咁易說服到自己呢啲道理架 所以我先唔知自己可以點

我放唔低佢呀

依賴係毒癮 一咁做就無限沉落去
我依加都想戒依賴 無人可以陪你一世

有無咩建議戒甩呢種依賴

你自己都唔幫自己 斷聯絡係最好辦法

因為我地仲會成日見到 甚至仲要合作 無必要搞到面左左

我都係
唔小心變做中意
而家決心要放棄了

算啦 又話想戒 又俾曬籍口自己咁
醒啦仆街 你地分咗手喇
咁拖落去都冇用
放過人啦 佢唔再係你㗎喇
狠心啲斷聯絡啦 對大家都好

係咁俾自己吸毒
就算大部分時間唔開心
就係依賴住果少少開心去繼續傻落去

我都想放棄 但礙於經常會見到(face to face) 而家真係辛苦到想死

無錯 我係廢鳩 狠唔落心 好似吸毒咁 搣都搣唔甩 加上都話唔係聯絡唔係話斷就斷 返學都會見到 不如一槍打死我算啦

無錯 就係呢種感覺 所以就變左惡性循環

返學見到啫 有咩衝突
你夠同隔離位會見到啦 咁又點
你認自己係廢鳩就首先唔好再俾籍口自己
講真 咁樣只會令你鐘意嘅人同你辛苦
人地都要溝女/仔
狠心啲 收皮啦 過咗去就由佢過去
唔好再搞到自己咁樣衰喇
呢個世界大把選擇啦

可能因為而家覺得人越大就越難識到人啦
當你依賴一個人 全副身心都投放係佢身上嘅時候
佢突然放手自己成個世界好似崩塌咗咁
所以自己先咁難放手 搞到咁撚濕制
加多句 唔係返學見到咁簡單 gp pj係同一組

咁咪只係限於學業溝通咯 其他就算